屌你老母屯門公路垃圾改車撚

你老母比狗屌 咁撚鐘意改車 以為大聲好型?
阻撚住我訓 我屌你老母

咪就撚柒係
岩岩好撚嘈

真係好大聲，我諗成個屋村都聽到
上連登睇有無人開po，點知真係有

班改車撚有上連登
幾時入去屌佢地老母

剛在屯公揸車 ，班友至小180以上係我側邊飛過，想死行遠d咪累人

終於有人講
啱啱都聽到
仲要係隔個海

真係嘈撚死

班友拎野㵂住哂車牌

連續幾晚

好撚大聲 仲要第一次嘈咁撚耐

嘈一下半下 我算
屌你老母依家連續嘈撚咗幾分鐘
改車撚死全家

今晚喺嗰邊踩單車都見到好多人飛車，四轆又有電單車車隊又有，四方八面咁入屯門。

尋晚元朗返屯門已經片緊

係咪去撚到紅磡 十一二點果陣好撚嘈 山谷道歐化家私果度

上次有人屌完仲要俾班響喉撚屌返轉頭

報警警犬會唔會做野

我跳落樓跑過頭截住佢地屌喎

我提子你老母俾眾巴打享用

真係痴撚線
我住13樓都嘈到好似馬路邊咁

你就係果啲改車撚?我屌你老母臭閪